呢張圖好有動感

白色條友

毛記上嚟宣傳呀

宣你老母

佢阿哥黎

有啲似

呢間學校真係好多人食煙

唔知點解點到佢個樣好想一巴車埋去 佢個樣好撚摟打

垃圾宣傳過主啦

呢個格肯定係band仔

咁你都知

偏見

Btw張圖好有潛力，有無高手加對白

又幾撚似 不過Ali條仔個樣冇咁串

好撚樣衰